【極重要 幫推上頂】即使林鄭答應一兩項訴求 香港人必須不撤不散 直至美國通過《香港人權與民主法案》

《香港人權與民主法案》
民主黨 & 共和黨 已經有哂共識
係而家呢個情況 呢條法案只要一提上去
必定會通過

通過之後

美國可以凍結中國／香港官員海外資產
實施經濟制裁
保障香港人雙普選權利

呢條法案，係真真正正對中國／香港當權者唯一具有極大制衡力嘅法案

係香港人未來嘅護身符

所以我希望大家，就算林鄭話撤回修例、成立獨立調查委員會。

香港人必須頂到美國國會復會，直至美國通過《香港人權與民主法案》

好重要，求求大家幫推上頂

ｎｅｖｅｒ ｆｏｒｇｅｔ ７２１ ８１１

頂住

五大訴求
缺一不可呀
共產黨

推

和你飛

頂唔住喇

香港人無一部完整既憲法同民權制度保護
唯有靠美國啦